反而我會覺得廖長江係有意流出呢句說話

廖長江係代表商界
我記得人地問李柱銘我地仲有咩條例可以阻止逃犯條例
佢咁講.佢話到時建制派會做出d柒事出黎
依家真係講中

我反而認為佢地係想藉呢件事
號召更多香港人上街
因為真係今次過.佢地自己都仆街
你認為佢地真係信得過支共咩?
老鼠芬都唔信啦.依家不停放盤

起石禮謙同廖長江不停放水
其實我相信佢地自己就算幾仆街都好
起呢件事上.佢地都係好驚